到底高可晴老豆係邊個，居然到而家都無人起到佢出嚟。

這女子後台睇黎硬到唔起佢底唔得，連大波樺都要睇佢頭
傳媒到而家都未起到佢底
老豆搵仔又無佢老豆資料
權力會唔會連燉餅強都要睇佢頭？
講真之前黑警藏冰案燉都保唔到佢（或者燉借毒老屈啦）
如果要穩軍心，黑警藏冰都唔應該爆出嚟啦

但高可晴老豆神秘程度仲高過朱緩老豆
仲威過我爸是李剛
非常之可疑
如果起到佢老豆出嚟，好可能仲起到背後利益集團

真係諗起都扯旗

起左啦 唔係咩

起咗我完全search唔到，有可能咩？

fb有埋全家幅啦喎

咁佢老豆叫咩名守邊個環頭？

公安部：全力指導支持香港警隊止暴制亂

國務委員、公安部黨委書記、部長趙克志昨日主持召開公安部黨委（擴大）會議時表明全力指導支持香港警隊止暴制亂。

會議指出要嚴密防範、嚴厲打擊境內外敵對勢力滲透顛覆搗亂破壞活動，堅決捍衛國家政治安全。要認真學習貫徹全國人民代表大會關於建立健全香港特別行政區維護國家安全的法律制度和執行機制的決定，全力指導支持香港警隊止暴制亂、恢復秩序，堅決維護香港安全穩定。

可能係公安部 人物？
直頭連pk鄧 大波律政司都要比幾分薄面

但只係住紀律部隊宿舍佢老豆職位應該大極有限
但點解到而家都無佢老豆個名出現呢？

公安部 支那官滲透咗入去
依家既警隊有公安滲透有幾奇？
根本查唔到 證明係另一個支那system

我都唔排除佢老豆同公安部有關係
甚至關係圖同721一樣

但721都叫起到葉虎丫，呢單野起佢老豆出嚟真係咁難？
難聽d講條女仲翻學果陣簽回條都有家長簽名
會唔會有人爆到料呢？

Ching昏迷左幾多年

就黎可以將 警二代運毒家族起底！仲差小小！！！！！

偉華高

我覺得同冰后一樣
呢個高可晴未必因爲屋企背景而被撤控
老豆未必需要係高位
反而因爲佢係香港警隊龐大冰毒犯罪集團嘅一員

老豆搵仔！

前日已經起左

我信呢點
加上有隻狗做老豆
唔多唔少都有d證據
放生個女，買佢怕

似啦 到時上庭爆哂同其他狗或者狗仔，high 野，或者幫班狗做拆家